而家十點喺屋企鳩叫嘅風險都好大

樓下個藍屍冚家鏟，琴晚話蟈安法通過咗，就會舉報我

叫都唔撚敢就咪撚企出黎啦

你快過佢舉報佢

屈咗佢先嘛

得罪講句，而家鳩叫真係危險過企出街，街度冇人識你，但屋企鳩叫就左鄰右里都知你間屋有人叫

佢屋企門口小心火足 幫佢意外火災

然後呢？報警拉鳩你？送中？
你係咪住大陸，屌雜總兩句都唔敢。
乜柒都驚，番大陸奶共就咩都唔洗驚。
雜總萬歲，共產黨萬歲。

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

你真係好撚勇武呀，你自己仲有冇鳩叫呀，而家我每晚全屋苑得我一個叫咋，成村人都認得我呀，我日日叫天滅支共，你話我「屌雜總兩句都唔敢」？
你條仆街今日三點幾咁重要嘅時候都得閒reply ，係咪連旺角都唔敢出呀，鍵盤戰士。

鬥篤就係贏

依家仲有10點鳩叫咩？

樓下個藍屍係支那口音，你估可以篤得贏佢？

7.1維園見

你報狗攪9佢先